外國親戚打電話黎講暴動好危險

因為當地暴動既話就要即刻走難咁
到處大肆破壞 搶掠

佢問我同暴動嗰到近唔近
我話就算住隔離街都冇事啦

香港612算係暴動咩

唔係
係

另外

我覺得衝唔衝 真係好睇時機
未必要衝得咁急
但絕對唔可以畀件事降溫
呢啲都係和理非可以做既野

文宣，集結人數，吸引更多人關注

兄弟爬山